悠二list已壞機 求火牛，機箱

唔記得14定15年跟悠二list砌 itx機箱
隻牛壞左兩次 底板壞左一次
現存可用
Giga Gtx970 itx
Wd hdd 1tb
Sp920 Ssd 256gb
Lg dvd rom
2條Kingston 8gb ddr3

個兩條ddr3 會插落另一部機到
其他會落新機
1. 要itx機箱
2. 機箱+牛 畢直800以下 （之前箱+牛>$1200)
3. 有dvd rom 位
4. 隻火牛要耐用 （我有部amd 955be 既電腦就來用左十年....）
5. 要靜...(唔係好關事）

Cpu考慮緊i7 7500+ h270n 或 ryzen 5/7 + itx板（未搞清有咩選擇）Ram 我冇咩所謂 到時睇u
想問大家有咩火牛，機箱 選擇？
Itx機箱+atx牛 ，SFX牛太易壞 散熱差

兩條ram可以扔咗先

牛 corsair rmx

Case: Sharkoon QB one / sharkoon shark zone c10 $300

以上兩隻itx箱可以落到atx牛

Psu: antec neoeco2 450/550w: $450/$550
要幾多W就睇你hardware 不過i5+1070 450都夠做
970可能要550, 我唔太清楚

2同4係最大矛盾,唔該諗清楚要2定係4
魚與熊掌,不可兼得

in win bach銀色果個幾靚淘寶賣4xx人仔

頂盡1k....

corsair牛十年保岩唔岩你

GTR火牛同GTR機箱，套裝價有折

電腦大爆炸

放煙花

要大約13xx
RM550x都已經8百幾蚊

cm v550

點解要標明悠二兩隻字

你地提出既機箱 冇得dvd rom+1hdd+1ssd.....
定係itx機箱冇得咁？

好少itx 箱有DVD
牛就真心買靚啲
Corsair

上面講過啦 今次俾埋圖你
火牛用neoeco2 450/550啦

講起火牛
11年尾砌新機,當年唔識野
朋友就比LIST我買左隻ACBEL R88 700W
用到依家全部野換曬,隻火牛都仲用緊

此外在 5.25 吋磁碟槽位置可安裝光碟機，此時內部仍可安裝 1 個 3.5 吋硬碟或 1 個 2.5 吋硬碟/SSD；

只能dvd+3.5 或 dvd+2.5
我想dvd+3.5+2.5.......

700w

自膠
原來可以唔裝80mm fan
就有多個位

不過唔裝既話散熱ok吧？

見到悠二，就諗返起7起人

題外話
GeminII S524 Ver.2 好唔好
想搵隻15cm高內 既cpu fan

講到用親悠二list 就壞機咁

講到好似壞機關悠二事咁

七喜人：悠二伏list

想襟用咪rm550x 900左右，一百蚊過新高登買itx箱

唔係咪用antec neo eco2 囉，但你又話要襟用

又係魚與熊掌問題
你預係夏天打機有機會overheat

c10既話有fd用緊，用緊張公版卡同埋無裝case fan/原裝cpu fan 之前過疑似熱自動熄左

CPU熱氣撞顯示卡背板

悠二伏list!

師父!

搞錯呀我一講野你就出來

兩位前輩

講起七喜人就諗起千早狗

七喜人同千早狗
佢地既關係我都今日都未清楚

中田打手同悠二打手

真心問
咩悠二list係包埋硬件QC架?
你跟佢張list執
效能唔好就可以話張List唔好
但係件硬件壞唔壞冇人知架喎
我唔係好明點解樓主講明係跟悠二list執

C10用家
cpu fan用 NH-D9L

巴打用咩cpu?溫度如何?

低質hater就有份
打手做到咁低質

HKG?

開google chrome
溫度 : 40'C
CPU : i5 6500
CPU fan : 300 rpm